有無人買過光害filter

應該買邊隻好
見淘寶又有，鬼佬野又有
想問分別大唔大

nisi natural night filter

前置filter 用wide 過24mm 顏色會出現問題

要用clip filter

光害filter 有好多 ，IDAS ,Baader 同埋astromilk 我比較推薦，我之前有post講過影星嘅野 有興趣可以睇下

光害filter screw in個啲唔係放普通相機鏡頭用，係比望遠鏡用，所以買clip in filter ，同埋用左一定會有啲色偏

我買左塊stc astro multispectra clip in filter 影夜景，其實liveview 畫面偏紅正唔正常?

依個ok？見佢都算平

如果只係想街燈既橙光無咁勁呢？見影星果d好似多好多野

fuji揾過無clip filter

搭單一問星芒filter係咪得淘寶有
好似好cheap 下但又想影下

收光圈咪有

有塊stc 內置光害filter（Nikon ) 用，用過一次想放
$900 有冇人要？